有咩科interview係好重要？

2020dser無知一問，三大有啲咩科interview係好重要？我之前冇擺喺AB又有interview嗰啲科，係我改選左之後因為無interview過而唔收

你可以留意吓d科改選後有冇interview
如果有唔清楚嘅地方可以send email 去問

Edu?

有打星既都一定要in先收

請問有冇cuhk同hku？

請問如果改選前後都有interview 嘅話係咪都有機？